有冇人去過/去緊 星加坡exchange?

想知道下嗰邊學習環境 同 去玩/旅行啲經驗

pish

想知咩啊

巴打去過？

Yes

巴打黎緊sem a去？去邊間u?

push

Next sem a

No

嚟緊summer exchange去NTU
有冇巴打一齊？

其實你係咪有野想問